{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026881",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 평내DT점"
    },
    "text": "駐車はお店の裏側にある駐車場で可能で、最大7台まで駐車できます。 駐車条件はなく、営業時間は木曜日から水曜日まで毎日07:00から22:00までです。 利用の際に来る道は1)京春路春川方向の道路を利用して南楊州市役所を通って行くと左側に位置し、2)京春線坪内湖坪駅で2番出口前のバス停で30番、1-4番、65-1番、65番バスに乗って坪内洞住民センターや南楊州郵便局で下車してください。 メニューは多様で、カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,700ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーが4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6300ウォン、エスプレッソフラペチーノが5500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の利用条件はありますか？",
            "answer": "駐車条件はなく、誰でも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場には最大何台まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車場には最大7台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場へのアクセス方法はどのような道を利用すればいいですか？",
            "answer": "1) 京春路春川方向の道路を利用して南楊州市役所を通って行くと左側に位置しています。または、2) 京春線坪内湖坪駅で2番出口前のバス停で30番、1-4番、65-1番、65番バスに乗って坪内洞住民センターや南楊州郵便局で下車してください。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "メニューは多様で、カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 710
    }
}